閃電閃左差唔多半個鐘......

究竟要劈死邊個